世界杯早波，成班朋友收工等到開波期間做乜好？

認真問呀
食飯打機仲可以點

互射

以往幾屆都係公司ot到開波。

打proclub

又岩